有一種女仔就係有獨特既氣質，有冇人知叫咩氣？🤔

冇錯，就係仙氣

G氣

g

gorgeous氣
多謝讚賞

雞

正到😘

第一眼見到已經有同感😳

gorgeous?

no
g for chicken

你就chicken